鳩達吹水文

究竟攪唔攪得成！

嗰二百萬課金呢

攞百幾萬做熱狗仔隊，出得3篇

too long didn't read

其實我都冇睇晒。

出文當做左啦

好似講漏咗一個好成功嘅新計劃~ 清算行動

買到噤多人出賣佢地，有冇諗過點解

「仍能做到三單獨立調查報導」

佢知唔知醜

「沒有明天的傢伙，似是決心要讓你也看不見明天，要令全世界也陪薯他們，墜進失格的泥沼。」

呢句由佢把口up出黎真係別有一番味道

人无耻则无敌

仲好意思講

第210章《盜竊罪條例》, 其中主要包括第16A至18B條:
16A - 欺詐罪 / 17 - 以欺騙手段取得財產 / 18 - 以欺騙手段取得金錢利益 / 18A - 以欺騙手段取得服務 / 18B - 以欺騙手段逃避法律責任
與及 香港法例第200章<刑事罪行條例>, 其中主要包括第71至76條及第84至89條: 71 - 偽造的罪行 / 72 - 製造虛假文書的副本的罪行 / 73 - 使用虛文書的罪行 / 74 - 使用虛假文書的副本的罪行 / 75 - 管有虛假文書的罪行 / 76 - 製造或管有用作製造虛假文書的設備的罪行 / 84 - 在出售股份合約內作出虛假記項 / 85 - 在銀行簿冊等作出虛假記項 / 86 - 銀行文員開出虛假的股息單 / 87 - 行使或交付虛假的紀錄副本、紀錄證明書或法庭程序文件或據之而行事 / 88 - 在出生登記冊等作出虛假記項 / 89 - 在送交登記官員的登記冊文本內作出虛假記項

餌誘式廣告宣傳：凡商戶作出廣告宣傳，聲稱可按某指明價格供應某產品，而沒有合理理由相信該商戶將能在合理期間內，要約按該價格供應合理數量的該產品，或該商戶沒有在合理期間內，要約按該價格供應合理數量的該產品，則該廣告宣傳即構成餌誘式廣告宣傳。這種不良營商手法的其中一個例子是以廣告宣傳特價產品，但有關商戶只於不合理地短的時間內供應、或只供應不合理地少的特價產品。
先誘後轉銷售行為：如任何商戶就某貨品或服務（「有關產品」）作出按指明價格的購買邀請，而其後意圖促銷不同產品，並拒絕展示有關產品，或拒絕接受有關產品的訂單或在合理時間內交付有關產品，或展示或示範使用有關產品的欠妥樣本，該營業行為即屬先誘後轉銷售行為。

《商品說明條例》訂明，如商戶所犯的罪行是由錯誤造成，或商戶已採取一切合理防範措施以避免干犯有關罪行，商戶可以此作為免責辯護。修訂條例也就餌誘式廣告宣傳及不當地接受付款兩項罪行訂明額外的免責辯護﹣如商戶能證明其本身已有變通或解決的方案。

修訂條例把五種不良營商手法增訂為罪行。任何商戶如被定罪，最高可判處罰款50萬元及監禁5年(若經循公訴程式定罪)或罰款10萬元及監禁2年(若經循簡易程式定罪)。

講大話未必犯法, 但係聲稱做 show 但原來連 Book 場都無. 自己睇路.

邊3單

少年軍得幾丁人 ...
market place 擺明係幫人賣廣告 sell product ...

課金佢地打機都係新計劃...